其實睇完華春瑩發射嘴炮仲唔知共產黨想點咩?

就係想將加泰同香港混為一談
瘋狂屌鳩美國同歐盟雙重標準
瘋狂洗鳩人腦話點解美國同歐盟唔支持加泰獨立,支持香港獨立

等美國同歐盟真係比共產黨洗腦成功,以後唔好意思插手香港事務